如果唔係為左結婚 點解要拍拖?

認真問

交換性知識

如果唔係生仔，點解要扑野

點解一定要關將來事
唔可以純粹滿足果一下既欲望/需要

預習生仔?

咁係SP
或者你可以call g

欲望唔一定係性欲
想人陪唔得咩

如果為性就叫雞/sp 啦
拍拖辛苦咁多 基本上佢咩事你都要負責
唔係鍾意到想結婚 真係諗唔到做咩拍拖
又唔係可以同一個人一齊又唔有感情
到分手又難受

固定西

ptgf

拍拖一定辛苦 ？

係呀 拍拖只係得開心㗎咋
又要照顧對方 又要討好埋對方屋企人
每一兩個月就乜節乜節 又要諗
定期又要去人哋屋企坐下 出席啲飯局
如果你事業未穩定 真係捱唔住

點解要結婚？

固定飛機杯
涉時間對象